Salomon係支那野！

見香港最近行山風越吹越勁
提提大家Salomon係2019年已經比支那ANTA收購左
係中資架！！！
唔好比佢話係法國品牌呃左

仲有不死鳥都係

真心唔知, 多謝提醒, 以後唔再買

仆街，仲諗住買

睇錯所爸爸係大陸嘢

推

shit

#metoo

係吖
化石雀都係安踏

唔怪得啲鞋跣到仆街

所記行濕地跣撚死人

咁嚴格黎講爸爸真係

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

利申佢啲鞋真係幾冼，落雨小心啲

著所記行濕地=瘋狂仆街

見到有唔少ig賣行山野既黃店都有賣Salomon
希望佢地可以簡下其他brand入貨
拒絕中資！

咁應該買咩好

Swiss On Cloud呢
準備買 又係吹捧得好勁

個人黎講幾鐘意Hoka

好似都唔平
有無啲幾舊水岩啲新手用

我係仆街我係伸手黨
有無大整合, 近排經濟差左, 應該有好多支金收購外國公司

我知有個app叫Redstop共業, 但無ios版

小心D 呀

平d就Asics
Mizuno好似都多人著 不過無著過
2間都日本野

推
不死鳥係安踏集團

我以為係得跑鞋無行山鞋架tim

Btw Descente 都係安踏旗下

不死鳥 DESCENTE都係安踏旗下

仲有呢堆都係支那嘢

係喎
唔記得左係講緊行山
Keen都幾好 減價就幾百

買哂咩好，防水 行山 靚仔

推到有第3頁